美心盤數應該好差，東海堂蛋糕要劈價85折，再送優惠卷

你幾時肯再寫：光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可呀

一撚定差啦

咁撚難食

免費先考慮食佢

東海堂幾年前成間鋪頭幾款蛋糕係好少少，其他送都唔想食

空氣飽
不了

講連鎖 食A1好過啦 痴撚線

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

咁代表咩？
姐係八五折再送埋優惠券都仲有得賺

你地話食水幾深

但求打個和者

關我撚事

執笠先同我講

關我咩事

我仲有美心餅卷未用

施生會救你，求和不如摺撚左佢，開善堂咩，浪費時間同人力

唔敢用 一陣和你影上鏡

倒貼俾我都唔撚食呀屌你老母

A1 都係藍

美心 自己係一條龍做曬生產同包銷 只要佢呢條線一斷

好快就結業潮

美心唔肯割左個老姑婆
唯有俾我地呢代人放棄

exact7ly
諗緊洗唔洗蒙面去換

免費送我都會去拎既

A1肯寫光時架 點會藍

免費一定大撚把港豬藍屍去食

免費都要諗諗先 唔太好食
收錢就不了

A1 綠㗎 真日資

免費食佢等佢鋪租都蝕埋

source?

定你記錯間咩英皇麵包

屋企人之前買落好多餅卡
唔知會唔會有人發起全民退餅卡

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

免費就拎去派義士 同敵人資源對付敵人

東海堂關美心事？

坐咗幾耐？

Ching衰咩坐咁耐

送都唔食

圍曬板都仲有好多人入去買，痴L線

呢個真
狗都唔食

我有成10張東海堂餅卷

係咪誠哥有份

佢應該記錯山崎

如果唔肯寫政治野 可唔可以要求寫伍淑清死全家

唔撚買就係唔撚買

山崎咩底？

巴打你衰咩

傻啦，內部應購餅劵67折都仍然賺緊你地錢
大把員工內部應購放返上網賣
人地做少少優惠 你地打曬飛機咁

笑到仆街

陳同佳都知啦 屌

我原本覺得東海堂唔差，
但係因為佢俾美心買左經營權所以食左會覺得條氣唔gur

btw,啲西餅店好似不嬲會喺聖誕做優惠

得罪講句，見過有人要求咁樣寫 當然最後唔肯寫。

不推文

公厠design嘅蛋糕，年年都一樣，不了

叫佢寫支持警察囉
佢敢寫=正式玩完

之前東海堂買咗個$50芝士蛋糕
分3
另外2個食完都肚痛得我無事

免費就食 你想肚疴？

Ignore啦，知更鳥呢個帳早就俾國安拎左，絲打本人都唔知去左邊詳細自己係連登打知更鳥你就知咩事

藍

免費就差唔多

這是我們放棄美心第幾天？

國安又扮失蹤會員「知更鳥」搞分化，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

明白

用劵可唔可以85折

狗都不食啦

美心早排直頭做6點後買一送一添

咁都有錢賺呀PK

真係日資

免費我會拎去請無家朋友食
同埋會幫佢去藍絲圈宣傳

無人買啲蛋榚都唔知放左幾耐

美心東海堂蛋糕本身好燃貴，細細個都二百

但係佢呢次講得有道理喎

好撚慘呀 冇生意
快撚啲死啦屌你老母伍淑清 返屋企用你啲豆腐閪渣整屎煎片俾甴種食啦

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

繼續搞尻佢地就岩
要佢地全線收皮

唔好咁啦
倒貼我地應該拎去派比手足

東海堂間臭闣係FB狂出PO
派嬲都派到忟

縮皮數來，佢有啲優惠卷要食滿一個價錢先有黃豆的優惠

私怨撚作故仔圍爐勿認真

免費就要，拎去掟狗

倒貼都唔要啦

大埔間東海堂以前排長龍買三文治
而家蚊都無隻

美心d餅都好難食
輕到掉落地都要飄兩野先落到地
雪一雪就硬晒
唔講立場都係大班d餅好食d

我諗要換完個蛋榚
即刻係門口踩爛佢先無事

黃

抵撚死
以前賺香港人咁多錢

up

次次食完都肚屙，屌佢老母

個價之前咁貴 依家回落少少對佢地只係賺少左 而唔係蝕

今晚見

美心閪餅 搵廢老食啦 放棄年輕人

叫阿媽快d用晒d餅券
佢話咁大間公司唔會咁易執

國安又扮失蹤會員「知更鳥」搞分化，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

私條毛，Sinthome巴已經將你D野擺哂上去啦國安

骨氣問題

咁國安一定要懶係同路人咁，之後先再慢慢陰D陰D搞你

要損害敵人資源

屌 上年結婚 仲有一大堆 東海堂未用…
去東海堂又驚 啲人以為我去幫襯

近排有人用餅卡換左啲line 主題蛋糕仔

難食到一個點

成舊野朱古力咁嘅色 但豬油膏咁嘅味

真係得人驚

氹人試完一次以後都唔敢再食囉

美心食品 黑心搵笨

無可能啦

無利可圖
點會做呀

拆曬啲木板，好似唔再驚裝修

除咗已有餅卡，不建議食用

I won’t buy la dou

推

A1好似乜都肯寫，要讚

免費緊係食啦！食窮佢！倒蝕

起碼倒貼啦，俾機會佢啲員工學野喎

而家啲廢老問既公司真係唔捱得苦

山崎係藍?
不過藍唔藍, 間嘢都抵比A1打殘
又貴又唔好食又少款

如果係黃就更好
但連鎖麵包店嚟計佢啲產品嘅質素算最高

美心比狗都唔食

餅卡有得退就退 冇得退就換曬佢

賣唔去拎去塞哂入伍淑清個臭閪裡面算啦

送都唔撚要

咁就唔止美心 間間都係嘅

日本料 日資
已經係無可挑剔
要大公司表哂態講口號同明橕好難
但佢地唔會阻止員工整同抗爭有關既蛋糕牌已經好好

利申pt做餐廳
半年冇見過人帶美心蛋糕上黎慶祝

執柒咗佢啦

套現晒佢啦

東海堂本身都難食

初見成效
繼續努力

屌你85折都叫劈價咁759咪日日劈？

誠哥冇份㗎 日本公司嚟㗎

月餅先係美心春袋，要開始PLAN定點樣抵制佢地一年一次謀取暴利嘅機會！

攬炒
乞食啦藍屍